WhatsApp谷招人，得閑去唱下K燒下嘢食

入嘅填咗佢

填咗麻煩幫推

谷未開，夠20人就開，宜家暫時5個填咗

Done

有冇m記聚會

絲打呢

有絲打

有

差兩個人就開谷

屌，又係騙局

谷已開

全部毒l

入嚟咪知囉